【雙層公寓】湖南美女龍夢柔取代Vivi 仲有「中國新垣結衣」之稱

日本真人騷《雙層公寓：東京2019-2020》雖然已經因為新冠肺炎（新型冠狀病毒、COVID-19）肆虐的關係而導致全面停工，不過在日本率先曝光的41至44集中，大受歡迎的俄羅斯模特兒Violetta Polt（Vivi）已經在第42集正式退租，今不少觀眾大失所望。

「中國新垣結衣」

不過隨着Vivi的離開，同時亦代表會有新成員頂替，而有「中國新垣結衣」之稱的龍夢柔就在42集緊接Vivi的離開正式入屋。24歲龍夢柔來自中國湖南，曾經在2014年參加《來吧！灰姑娘》並獲得冠軍，其後以栗子之名紅遍網絡。2018年，龍夢柔前往日本發展，還客串日劇《戀愛記憶》第7集扮演中學生。由於龍夢柔的樣子與「國民老婆」新垣結衣很相似，所以劇集出街後即引起網民大肆討論，紛紛讚她可愛。而龍夢柔在日本亦有出歌，亦曾經為雜誌拍攝水着靚相。

到日本發展時曾出過單曲《Planet》。（YouTube截圖）

追支那明星 和大陸接軌

seed?

肉咗啲😅

條頸咁長嘅

屌乜佢仲未收皮咩

似條撚

有大陸雞味

山寨kit e

想像下俾啲支那蛆砌過...
算吧啦

抄到咁 最弊日本人受

杰出表現 無與倫比

連terrace house都污染埋

負評先
但化左個日係look 又真係冇咗陣蝗味

咁撚樣衰

已經超越咗結衣

對腳好粗同身材比例極差
結衣正在高身靚比例+靚樣

何況呢條女本身樣ok
但見到佢扮結衣d表情就想嘔
大陸雞山寨雞

結衣比例唔靚啦 而家樣都唔靚

靚過IU

算啦TH冇可能繼續播
好彩未比大陸指染

連人都整到老翻，中國真係好強大

湖南雞